多謝大家發夢比過物資我拎去前線既人

最近果次發夢，其實發緊夢自己有傷在身，上唔到去前線，所以坐左係草地野餐
不過入夜熄燈後前線好緊張，係咁叫物資，佢地係咁叫，不停叫，但好似冇咩人郁
叫左成十分鐘，間間斷斷但都未停，我覺得唔可以再係咁
樓下唔知咩事，當時網絡塞晒，我好驚，但佢地係咁叫，傷口爆都好，我跑起來了
我都知大家可能係淨係發夢，可能唔覺得一把摺遮，一支水，一個膠袋 可以做到咩，又或者把遮你好鍾意，可以好有紀念價值
但當你遞比我果時，你遞出既唔只只係果件物件既價值，而係對我地既支持，對我地既信任，所以我就算拎住物資跑到傷口爆都值得
最後見到佢地入到去上面同我地揮手表達安全，虛脫了，然後就被人夾走左
不過咁都啱，我再留低拖累到大家就唔好啦

Sorry一舊舊，但係發完個夢唔講番出黎個心好屈住
多謝大家

btw唔好停低腳步堅持下去